19:38:37	 De  Chiara : Si galliche, como todas las personas normales
19:38:50	 De  Soraya Nahir Amarilla : Soraya Nahir Amarilla
19:38:58	 De  Chiara : Ayala Chiara
19:39:00	 De  Agustin Altamirano : Agustín Altamirano
19:39:00	 De  Matias Caterina : Matias Caterina
19:39:02	 De  Miranda Jazmin : Miranda Jazmín Antonella
19:39:08	 De  Agustin Moreno : Agustin Moreno
19:39:09	 De  Gonzalo Martín Rojas : Rojas Gonzalo Martin
19:39:10	 De  Thomás Noguera : Noguera Thomas
19:39:10	 De  Agustín Bentivegna : Agustín B. Bentivegna
19:39:10	 De  Maira Nieto : Maira Nieto
19:39:26	 De  Roger Dellacasa : Roger Dellacasa
19:39:26	 De  Agustin Boxler : Boxler Agustín
19:39:27	 De  Cristian Galliche : Cristiian Nahuel Galliche
19:39:29	 De  Matyas Garcia : Matyas Garcia
19:39:33	 De  Ariel Ezequiel Ojeda : Ariel Ojeda
19:39:33	 De  Galo Martín Sánchez : Martín Sánchez, GaloGalo es el único nombre, eso es mucho muy importante
19:39:36	 De  Dante Conti : Conti Dante
19:39:40	 De  Christian Albarracín : Albarracín Christian
19:40:33	 De  Galo Martín Sánchez : ARBALLO, CUIDADO
19:43:21	 De  nicolas flores : Nicolas Flores
19:50:12	 De  Agustín Bentivegna : droidcam
19:55:55	 De  Azzari nicolas : perdone x la demora profe
19:56:47	 De  agustina artigas : presente (soy Artigas Maximiliano )
19:57:07	 De  Azzari nicolas : presente: Azzari Nicolas
19:57:17	 De  Lucila González : Presente: Lucila González
19:57:21	 De  Thomás Noguera : es flexible
19:57:50	 De  Thomás Noguera : tiene mucha compatibilidad
19:58:00	 De  Thomás Noguera : es escalable
